中秋快樂

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

巴打食左咩月餅

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！